ib個app啲陰陽燭有冇得轉實心空心？

好難睇

我想問下點樣先可以加firstrade戶口 去withdraw fund嗰到 想由ib過美金去ft 但withdraw fund只可以俾我withdraw去 本身入錢落ib嘅香港戶口

佢一大段嘢叫我類似change signature methoud 但除咗網上 其他都好似要親身上佢office或者寄信

推

個VERIFICATION係要上佢OFFICE簽個名架...

半個月前搞完黎...